有無手足走唔到？Book酒店住一晚，無錢嘅話出聲

有「香港旅客」銅鑼灣book咗酒店住，可以一齊暫住一晚。有需要留TG

推

Pushhhh

推

借位
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

Push

P牌照推

一齊開party

Pish

咁勇開埋酒店名?

無開，我只係話銅鑼灣

我睇錯...幫你推

唔緊要，感謝

P牌推唔郁

順手借個位

［重要］901 機場懶人包/指南/玩法

我俾一份